屌你唔撚隊草，我就唔撚鐘意！

屌你唔撚隊草，我就唔撚鐘意！
無啦啦驗尿，我就唔撚鐘意！
班連登仔笑，我就唔撚鐘意！
隊草做咗監友，我就唔撚鐘意！eh~

出冊 呀～無期 呀～

可唔可以講下發生乜事